[無圖]mina算唔算係twice入面唯一既清泉???

其餘7個都不值一提 點睇

點解係7個？

因為twice有8個人

大山婆
男人婆
西女人
淫娃
支瑜
多腎
大波妹

加埋神造出黎既mina岩岩好8個

不服來辯

點解可以咁靚

真係好撚靚。。。。。。。。。

真係無圖

淫娃係sana ?
多腎最正

有圖=無圖
多圖=一張圖
無圖=仆街真係無圖

sana唔係淫娃咁邊個係 twice入面搵唔到人淫過佢

好正呀。。。。。。。

屌你老味 當我子瑜bb無到？

有mina一半 唔錯

唔夠mina完美唔緊要 最緊要大家唔好踩

大家都是twice 不要分那麼細

見大家咁想要圖 我係咁意po幾張啦

西女人先係最正

樣係好靚 大脾好粗

張鄭子誠gif po過太多次 廢事再po了

作為子瑜忠粉都駁唔到 不過區區大脾唔會減滅我既愛

一隻白雞一隻烏雞

大家都是雞 不要分那麼細

屌你老母咩斬巴

係咪漏左彩瑛

佢係度暗串緊 唔洗認真

第一次睇 笑到

屌你老母

屌樓上 明明一直睇緊mina 咁靚，突然有個西女人

好撚正

ok la

好想攬住佢錫佢個嘴仔，我諗佢個反應一定係好怕羞咁成個頭拱埋去我個心口到攬住我，然後抬起頭望住我甜笑

點解要串彩𡎘？ching賜教:

因為彩瑛存在感太低
低到之前有人開post問彩瑛係咪全個twice最摺嗰個

其實mina一開始都好摺
不過好在有樣

mina其實唔係摺 係個人唔知點解好怕醜
之前1000日個live都係好靜咁坐喺度 其他人叫佢去讀吓comment都係讀得一句 搞到佢哋完全都冇發現到佢有讀
利申twice剩係鍾意mina

西女人最正係佢對死魚眼

當我毛死架？

Aoa Mina 令巧多又QQ

醫生

momo才是皇道。

肛ching你啲ff功力原來唔差

名井南世界第一

想奶佢排牙

依張先正囉

初初睇子瑜momo多
而家覺得Mina同sana都好正

無波 不了

識睇一定係睇mina跳舞

西撚到 4張野咁

唔靚
成隊得Sana係靚女

宅南

twice我唯一鐘意係mina

More

唔笑同微笑果陣都ok 一大笑就見到牙肉 好影響

臭雞仲係到扮可愛行可愛風 #scream#

一直都覺得twice最靚係mina
但個個都淨係吹奏子渝

支瑜

之前睇過一個節目係佢哋煮嘢食， Mina煮完之後喂其他成員果下真係好想娶佢番屋企

孝順仔

一有圖就咁熱鬧 已經可以證明mina真係好撚正

有冇人覺得米拿好似三上 ??